垃場捨得道歉未？

垃場新聞：緬甸局勢 香港人除了網上聲援外 不如從吃入手吧！

Del完篇文就算 最基本都po返個道歉聲明啦

立場係貼岳義士大頭之前已經表明係中立

垃場都炒過咁多次車 誠懇建議出少啲on9文 再加返個道歉平息翻大家嘅不滿🙏🏻🙏🏻

咁仲算唔算黃媒

要大家課金嗰時咪黃

樓主分化撚熱狗五毛波台狗PR公司mon Po 狗
手足不分化不割蓆不篤灰兄弟爬山各有各做
聽日食黃店撐爆佢
這場革命最終無人取勝，但請你起留下來見證

on9都知當初靠黃上左位而家話自己中立
黃媒同紅藍媒唔同既地方係敢言同報導真相
根本唔需要強調中立係
而且係唔會令人覺得你地專業d架
香港都玩撚完啦
仲係度拎記者專業新聞專業黎打飛機

Cctai 屈毛隊即將到場

樓主走啊

Cap水嗰陣黃 炒車嗰陣中立

家下黃色衫又變返着綠色衫

影到又話偽黃
影唔到又問點解影唔到

邊單？

我好撚鐘意香港

立場姐姐黃到捨身坐幾年

黃媒還某媒
唔會一百篇文都冇一篇有失手
改番正就OK唔駛追住咬

Del po當冇事發生？

樓主係鬼
拉！

分化撚